其實係咪邊個取代邊個都得

原來自己無想像中咁重要
以為大家有過深層交流

原來自己係咁傻

一齊咗幾耐啊定根本無一齊過

速食文化hugu

呢一刻你無咗我會好痛苦
但係心知好快你就會搵到第二個再重新開始

係 自己真係好唔適合呢個文化。。算啦 比人淘汰算

係 發覺自己好易比人。取代 原來個d回憶都係假 唔重要

係

有故事聽?

咩故事 分幾次手都明啦

唔好咁上心

只有屋企人先會當你最重要

如果係咁簡單就好啦

但代價好大 好痛

愛自己

你自己咁睇自己邊個都唔會珍惜

永遠冇可能去搵一個人可以取代另一個人
就係因為取代唔到
所以你一係就擁有 否則就學會放棄
如果對方覺得可以搵人取代你
證明你喺佢心目中唔係唯一
就更唔值得你為佢停留

所謂深層交流 可能喺對方心目中只係一時寂寞

係
呢個世界從來冇話邊個冇咗邊個唔得
有時呢啲大家都知 講唔講出口咁解

學緊啦

可能係我以為有交過心啦……

每個人都係獨一無二，邊有可能取代到

交心係雙向
如果只有你覺得 就已經不成立
放下啦

就算每個人係獨一無二
都唔代表喺佢心目中係獨一無二

係，平時傾d垃雜野其實廢廢地

底子一定係自身條件同快樂價值

條件幾好但唔愛自己既人一定無光芒